［銀行］想開個儲蓄戶口

已經18歲以上，學生
計計埋埋都有2萬左右
又唔想開BoC
見好多人都討論緊
但係如果係大專生應該開乜嘢

滙豐

HSBC
HSB
SCB

HSBC

18歲就有2皮

有獎學金姐 ～同埋返工嗰度儲埋